失去嗅覺可唔可以改善鼻敏感？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問🤔

失去腦部可以改善弱智?

羊 b 番緊工 ?

🤔但失去嗅覺仲可以用鼻呼吸
失去腦部就冇晒功能

戇鳩先返工

補下個腦啦傻仔

🥺

嗅覺好似無關致敏源事啵